流動放映會:以tvb作為武器

對唔住响聽日入機場前開左個唔關事既post。
亦都對上一個開既post話唔再開post戴翻個頭盔
tvb朝早同630新聞係大量刪減係無可改變既事實，佢會响最多人睇既時候以剪接事實去誤導市民。
但直播呢？tvb記者係有無辜的
佢地有cut唔切既直播畫面，有袁志偉瞓撚左嗰陣出到既真•新聞，呢啲全部都係credit to tvb。
如果我地用呢啲片cut出黎响街站到播呢？
首先班信tvb既會繼續信，因為係的確係tvb。
而亦都可以比人直接睇倒佢地平時睇唔倒既tvb，諗下點解佢地平時睇tvb睇唔倒呢啲嘢。
當然亦可能比人屈我地做假，
但應該可以係tvb度揾翻official既出處？
利申:唔識相關嘢，但希望有用

十連後唔推

9

8

7

6

5

4

3

見到有人做緊，唔洗推

2

1

sorry沉得

push

Pish

以子之矛攻子之盾

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

❗各位放映人士注意⚠❗❗

點樣幫手:
- 有資源或金錢既善長，可以提供放映設備
- 有時間又經常發惡夢既義士手足，可以去落各區放映
- 經過見到有人放映，請邀請佢地，一齊搞大佢先可以遍地開花

需要啲咩物資?
- 流動投影機 / 電視
- Projector Screen (用電視就唔洗)
- 座枱
- 流動電源
- Speaker

如果想支持我地嘅活動：
可以支持我地眾籌嘅活動

邊道搞放映會比較好? 幾點擺好?
- 連儂牆既位置最好﹐因為又唔怕落雨，自己人又多
- 時間上，建議選擇番人流比較多既時間，一黎人多冇咁易俾人搞，二黎比較有效率

播啲咩片?
📹
呢道有個 DataBase將啲片以字幕/主題/長度/媒體/發佈日期做分類，節省搵片時間，亦可以唔同地點播放唔同既片段 📹

✅影片下載教學:

✅中英字幕:
✅純中字幕:
✅純英字幕:
✅直播/冇字幕:

會唔會有啲咩法律問題?

By Law’s Friend:
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up

- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need

- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.

- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything

- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming

- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

獲得最新18區連儂放映資訊:
Facebook Group:
TG Group: